鬼佬有係清明重陽一類拜山既節日？

佢地古代已經唔興拜？

唔係會去放扎花架咩

有無特定一日，定死者死果日定？

Wiki下亡靈節